返工個煙剷呀姐成撚日扮廁，有咩計

特登係我面前拎包濕鳩紙巾扮廁
半個鐘去一次又半個鐘先返
屌佢老母，一返黎就匿埋係後房玩雪櫃門扮工
真係嬲

你咪報警囉

上黎屌鳩佢就啱架啦

連登有愛

屌佢用完食飯時間又走左出去
好撚肚餓呀仆街

同佢一齊食煙，跟住扑埋佢